到底點解自修室唔可以比人食野？

根本影響唔到人 最多咪有少少聲
間房求其一個細路都嘈撚過我啦
又唔撚係阻住你地
話乜撚野好撚大陣味
屌你食個包姐
我自己都聞唔到
你係房出面聞撚到？冇撚野下話
最好笑係條友一講完唔比食野
即刻有條廢老衝出黎話係囉
講到明唔比食野架嘛 好大陣味
仲要講勁撚多次
煩唔撚柒煩啊
屌你你班廢老啲腳臭味仲撚難頂啦
我聲都冇撚出過啊
你班廢老夠隨地吐痰啦
使唔使用紙巾執起佢塞入你屎眼呀
屌你班廢老都曬氣

唔好話你班廢老鍾意針鳩我地啲廢青

我蚊到

因為成本會上漲

幾秒少少聲緊ok 幾分鍾就影響到人

2分鐘咋

俾食野實變自助食堂

如果食好大味既野咪會影響到人囉
唔一刀切劃一唔比食野到時咪仲麻煩
只不過你今次食無味既野姐
咁行出門口食個包都唔係難事姐？

因為支港人低質 有得用就會用到盡
到時個撚個帶d外賣黎開餐 整到污糟邋塌

樓豬呢d唔盡公民責任既仆街

影衰香港人

祝佢死老母

咩唔算呀，頭皮？六百！

咩手皮腳皮，咩天氣乾燥呀，六百！

嘩…嘩你隻眼做乜嘢…嘩你當街剝眼屎你！？刑事！

巴打唔好再吸毒啦

去老麥KFC、大家樂快活自修
餐好食啲!

係我唔忍啦屌佢老味,打邊爐啦

自修室百幾個位 個個都食咁點

屌你老母

出去食個包要幾耐姐

食糖都可以接受

你個仆街食包

面係人地俾

架係自己丟

港豬

一句講晒，樓主分唔出老麥同自俢室嘅分別，結案

樓主ho ball

樓主ho 7

宜家自修室唔食得嘢？
我記得以前都可以食下包呀朱古力嗰啲

IKEA宜家有餐廳可以食嘢